今晚貝索斯輸100,000,000,000港紙係咩感覺

amzn 盤前-9.5%
8692億usd
佢佔約16%股份
一日輸成千億
好想試下咁有錢嘅感覺

但琴日升7%

你覺得佢會care?

前日跌幾多 ？

輸咁多 食m記都唔知夠唔夠錢加大

輸完都仲成萬億

正股驚西

有錢人呢堆股票只係數字遊戲
唔通李+x會因為升跌賣晒長實咩

意思係大上大落，上落佢都根本唔care

我當你搵900萬一年 做30年 未夠3億

要訓街了

之前無升咩

人哋輸得起咪得

佢一拳超人咁一拳打死人添都得啦

好似呢兩日先增持黎

相信佢冇乜感覺，依條友係科技癲佬，年年全數收入投入研發。

好彩佢係美國佬，如果唔係佢喺香港一定冇出色，就算俾佢搞得大喺香港上到市一定係咁俾人洗倉

夠起人工島？

買起棟ifc黎跳樓

反trump 友又輸

矽谷大洗倉

一年開100期六合彩。當平均頭獎奬金3000萬。一年30億
期期都俾我中中三十年就900億hkd
佢一晚就幫我輸晒

如果期期中咪得800萬
間唔中節日金多寶先多d
係要中100年都夠佢輸

我諗你輸十萬嘅感受大過佢輸一千萬

佢係輸一千億
一千萬對佢真係散紙黎

都係果句 數字遊戲 你問佢幾錢身家佢都答唔到你